C++安全问题：
	1.stl容器改变后，可能采用新的内存地址，旧有指针、引用、迭代器均可能失效。
		例如，创建vector时默认分配一定空间，新增元素导致空间不够时，系统会自动另外开辟空间并将vector都移到新空间，旧有空间全部销毁失效。
		此时，程序员必须注意到旧的指针、引用、迭代器使用的是无效地址。

	2.当类的数据成员较多时，容易忘记对数据成员进行初始化，导致使用垃圾数据。
		可以采用自定义Int、Double等代替内置int、double作为成员，自定义对象通过构造函数强制设定默认初始值。（见scpp_types.hpp）

	3.并非函数return时释放函数中动态分配的内存即可，必须考虑到很多语句可能异常退出没走return。
		记得要用try-catch捕获可能的异常，并在异常处理时也要回收内存。
	
	4.new和delete必须成对使用，new带[]，delete也必须带[]。

	5.可能被派生的基类的析构函数要写virtual，否则子类只执行基类的析构函数，导致内存泄漏。

	6.避免编写类的copy constructor和赋值操作，尤其是需要赋值的成员变量较多时.
		编写copy constructor和赋值操作会导致:所有要赋值的变量要在copy constructor和赋值运算里一个个做处理，不能遗漏，否则就可能用到垃圾数据。

	7.少在构造函数和析构函数中抛出异常。
		析构函数常常是在异常已经被抛出后被调用的，如果再次抛出异常，将会导致程序崩溃，这往往违背了初衷。
		构造函数如果抛出异常，则表示构造函数没有完成任务，这时，析构函数将不会被调用。但是，如果构造函数开辟了一些空间再抛异常，这些空间将无法被回收。
		但构造函数有时必须能抛出异常，例如入口检查，检查完传入值不合理时，不开辟任何空间，直接抛出异常，这是被允许的。

	8.最好少用C语言的string.h，其缺乏安全机制。建议采用C++的string类。
		对于strlen()，改用string的size()。
		对于strcpy()，改用字符串=赋值。
		对于strcat()和strncat()，改用字符串+=操作。
		C语言的字符串库不仅有众多缺陷，而且性能也不见得比C++好，唯一的优点就是底层兼容性强，适用于那些不支持C++的环境。除此以外，应当多用C++的string。
		
	9.使用本文件夹的scpp::vector代替std::vector,使用scpp::array代替静态数组，并且打开安全检查。
